自評FIFA數值

skills:
ball control 80
dribbling 60
curve 90
long pass 90
short psss 70
crossing 90
vision 70
position 75

shooting / attacking :
long shot 80
finishing 70
shot power 80
volley 60
heading 70
penalty 70

defending :
marking 70
tackle 65
interception 70
aggression 70

movement :
acceleration 78
speed 78
agility 60
balance 78
jumping 70
stamina 80
strength 67

weak foot : 3
skills move : 3

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

siuma去左邊

siuma

仲有冇FM PO

有無人解到
fireball shoot
skywalker
同hulk 係咩技能

Hulk一個人頂五個人身位都搶唔到佢波

(fm2017) SiuMa入選港隊 迎向世一之路

連登球王 siu ma